不必撤回，唔撚接受，清算官員黑警，以眼還眼！

想撤？你邊度都唔洗去，大灣都唔會留比你，燒焦吧!!!

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

殺人殺到驚，跟住想走
你唔好走，去到邊你都要還，處處焦土，人人不屈